“反送中”無國界醫生話唔關佢事 今次肺炎又諗住扮消失？

香港人 應承我永不捐款呢個所謂國際醫療人道教援組織

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

要叫雞
唔理我地啦無國界

極醜惡

有錢捐先關佢事，無國界神棍

專登上佢網頁睇
「為受疫病影響的人提供緊急醫療援助」 請問援助去咗邊？

人地除左識醫非洲小朋友之外就乜柒都唔識架喇

入左武漢未？

無poverty porn 唔做lu

無撚恥醫生

捐捐埋埋啲錢用晒嚟救非洲
然後啲力架忘因負義奶共

佢地會樂意救助中國, 但理都唔會理下香港

中國同香港醫療咁先進, 唔洗去啦

平時都係去非洲派下panadol 同樂信就可以俾人當神拜, WARS 會死, 不了, 無咩事都係返返去玩非洲妹先

好似ISIS咁
唔會入香港同中國

醫？

佢地應該無國界幻幻緊

你約佢地返大陸叫雞
佢實出黎

冇人CUT 捐款. 咪唔關佢事囉

落藥比d大陸雞
熱係正常架一陣做下運動出身汗就好返

大部份都係行政費用黎添
非洲真係受惠唔知有幾多

肥晒啲官員